【年經】90年代既荷里活男星全盛期邊個最正

最近睇翻d舊電影，發覺以前既歐美男星真係特別靚仔
係靚仔到會轉gay果種
而家既新一代荷里活真係搵唔到呢種咁有氣質五官咁好既男星

1. Keanu Reeves

2. Brad Pitt

3. River Phoenix

4. Johnny Depp

5. Leonardo Dicaprio

歡迎挑機

Jude Law

jude law

Johnny Ddep 老左型好多

Val Kilmer

依家

Robert Pattinson

river phoenix果種不羈正撚到仆街

tom cruise呢

堅型, 好可惜

佢嘅遺志由佢細佬繼承

演技同樣都有
佢果時真係好屈機

新生代我覺得佢係最有星味

天能入面佢做得最好

如果正係講五官輪廓，我覺得佢唔夠上幾個，有d普通
同埋矮
不過我自己其實幾中意佢

Brad Pitt 真係
仲有我最愛 Hugh jackman 雖然唔係90年代

利伸：佬味好正

未出天能前
佢好似無咁受男觀眾歡迎
個個都唔睇好佢做Batman
Btw 新Batman 個貓女又係黑妹
我都係鐘意christian bale版

好可惜之後吸毒搞到崩壞 仲要坐監浪費大好前途

邊個黎？

利申：真係唔識，最近先開始睇翻舊既西片

唔係Jude Law咩？

John Travolta

豬羅

btw 佢慘在髮線向上移

里安納度

屌完全認唔到

而家都型

第2幅係TOP GUN?

講五官輪廓,tom cruise好似係黃金比例喎
不過全部都好正

我覺得小李子全盛時期廳該係華爾街之狼 大亨小傳個陣

唔記得講埋inception

呢段片
好charm

我覺得無咩特色掛對我黎講稱唔上「靚佬」
top gun既佢的確係正既

佢後生個陣個樣好傻仔
係40歲個陣先開始有浸佬味

齋講美型
迪卡比獸邊有得輸

點解而家年代出唔到
90年代level既男星？

我細個發過夢佢做左我老豆

james dean

Paul walker

一定係里安㗎啦，太屈機

90 年代遲少少
Ryan Gosling

講輪廓佢先最好

咁多個黎講，佢個樣真係最特別
通常歐美男仔塊面都係方方地菱角分明
得佢係面尖下顎咁女仔

有咩咁可惜，後生都唔見得好靚仔啦

咁平凡

係

Tom cruise 最大問題係兩隻門牙中間條la唔喺塊面正中間

我全部都要

有睇lalaland
個樣特別但唔算靚仔

hugh grant notting hill個陣真係靚仔到癲

係型不過已經肥左好多

佢之前套黑白片呢

第二張都走走哋樣

男同女過左puberty個頭骨都會長咗好多

而家真係唔覺有邊個歐美男星係個樣好睇到dum一聲果種
所以大家會覺得Justin Bieber都好美型

靚佬湯都唔ok?
夜訪吸血鬼好正喎佢

前幾日睇once upon a time in Hollywood 再睇返inception，Leonardo真係殘左勁多

好正呀巴打呢張相

Far and away

Tom hardy

Jude Law for sure

o靚仔樣當全盛期

Brad Pitt

幫TWILIGHT 洗左底

第二張相咁似卡卡

英國gentleman第一講諗起佢
好貴氣

教授個套電影好撚有男人味

佢太posh
太公子哥兒

德軍軍服真係

撞咗機

Chris hemsworth

型不過衰響個嘴

way back into love老左個時都正

點會呀
佢廿歲果陣係咁

btw Jude Law都係幾尾機

Brendan Fraser，真係得90年代係全盛

肥安好靚仔

屌打曬上面嗰啲

冇理由唔pin呢個

total eclipse 時期嗰浸稚氣

Johnny depp同Leonardo

真，後生時個樣太路人
老左果種佬味出左黎再做返後生仔角色先正

同意

Jude Law.
Guy Pearce.

christian bale?

一㩒開張圖笑到飛起

佢做mummy時真心型，可惜細個唔識欣賞

Brendan Fraser

駁吾刀

鐘意Christian bale就梗架啦
不過佢係之前twilight搞到形象臭哂

既然咁多人講batman咁我都po下先
雖然佢唔算我心目中既「靚仔」

joseph gordon-levitt

第2張有d似黑寡婦

Orlando Bloom

唔算？
因為型？

後生嗰陣嘅Jude Law真係好撚正只可惜啲頭髮甩得太快

呢兩張相唔好 vanilla sky個陣好靚仔 christian bale美色殺人狂都比唔上

其實佢試過叫雞比人拉

隻雞仲要好樣衰

對佢有印像系睇屎忽寶既A.I

識嘢 估唔到咁快有人講韋基馬

Heath 都有人負皮

覺得佢型，係職業特攻

記得好多醜聞 叫雞、爛口、打人
跟住睇返佢d舊戲就只覺得扮野自戀唔覺得charm

靚仔 靚女都係有怪脾氣，要人去氹…可惜依家資訊過度氾濫同渲染…只可以紅得起，果類人際關係手段了得、面面俱圓既世界仔女

話時話有冇黑人男演員係靚仔？

佢宜家

其實無媒體去講，根本唔會有人計較同睇得出

以長面既男星黎講，我覺得John Wick好睇好多
當然呢個係講五官

American Psycho

一直都唔鐘意，意大利佬果種氣質

michael b jordan算唔算
creed 同Black Panther拍得幾型幾靚仔

呢套重見到佢條J

Chadwick boseman

完全放棄

有二張第一眼以為Lucky Blue Smith

Ralph Fiennes? Schindler's List入面佢真係好型

我唔介意，我都係佢 fan屎，MI 套套都睇幾次

Health Ledger

全盛時期黎講，里安納度for sure 簡直完美

tom hardy 型到仆街

個個都話有
但我replay咗好多次都見唔到 眼殘

Matt LeBlanc

之前因為吸血鬼覺得佢冇演技，我錯了

好似有病

好勉強啊師傅

Eddie Redmayne 喺當代都幾有特色呀？

廿到尾至四十頭先係全盛期

on9樓主 對你黎講對你黎講
中肯少少啦

奇洛 成個呀叉咁 你個list 靚仔 得一兩個
Brad Pitt 叫型

007後生好似都幾靚仔

一定係迪卡比奧

冇印象 去左邊宜家

呢家野本來好主觀架啦，我都無否定其他人既睇法
都係輕鬆下姐
正係top gun同MI我都睇左好多次

迪卡比奧 應該係用 地球有史以黎最靚仔邊個 黎比
好似朗拿度 比人叫外星人咁 超哂班一樣

唔係拗 但個list 至少應該有埋佢 講90 年代靚仔男星
三大 Tom , Leo, Brad Pitt 是常識吧

死左

好似話就係因為佢唔靚仔先搵佢拍Notebook

都畀人貼哂貼啲九十尾

第一眼唔覺dom一聲靚仔
但越睇越想追佢哋戲睇

所以佢所有戲都係姐住個咀

係
正到

再加另一個著德軍軍服好正既Michael Fassbender
男人味爆發

廿年前吸毒過量死左

Jake無鬚短髮好柒
但一留完型幾個lv

嗰陣好正 而且勁似Biohazard 入面嘅Leon

後生少少
Bradley Cooper

有JUDELAW 又有尊龍

Ethan hawke

後生嘅里安納度係我覺得最靚仔嘅荷里活演員

可惜千禧年後極速走樣

未箍牙嗰陣個樣成個低B仔咁
之後就型

兩登常識 我覺得吹大左
可能證明普遍男人眼中 覺得呢兩種叫靚仔

Ethan Hawke
套戲拍得佢好有型

當我死架

只講樣
Leonardo真係最屈機

Ethan Hawke 都冇人post 搞錯
個氣質無敵
btw Gattaca 入面Ethan Hawke同Jude Law都好正

幾鍾意James Franco

天能入面型到...啲戲都洗埋twilight底

好似後尾有病？

咁90年代黎講佢靚仔呢樣係公認既

好彩我一集twilight都無睇過

因為twilight 姐
後面拍嘅戲已經全面洗底（至少對我嚟講）
要演技有演技，要樣有樣

我覺得wide eye shut 佢靚仔到暈
再加Nicole Kidman 索到啪啪聲

The mummy曾經迷過佢 好型
可惜之後傷患愈黎愈肥 可惜

Ewan Mcgregor 有冇人識欣賞?

當年真係英國代表人物之一

就算依家老咗都幾型佬

好似話美國風災之後 佢斬樹點知意外受傷

都幾鍾意佢！
Moulin rouge 個期拍Nicole Kidman!

Keanu
非gay

後生個下巴唔知點咁

Anna Hathaway 正撚到無與倫比 無人夠佢正

東方代表
尊龍

完美式東方美男子

我係睇batman trailer已經自動幫佢洗左底
好撚型

我心目中嘅蝙蝠俠只有佢，唯一。

奇洛李維斯 越老越有味道

1 已經屈左機

畢仔好難輸

同joker細佬完全係兩個樣

i like him in big fish & angels and demons

好花花公子款

樓主jude law都唔識

hello there

係咪同一個老豆生？佢哋雙親入過邪教，按返時間，細佬出世時仲係邪教入面

樓主點解歧視新一代
有好多都幾型

無George clooney

雖然好似唔係90年代

後生個陣好靚仔
老咗浸佬味出曬黎

補多2個
冇咩人知佢地原來曾經靚仔

Joaquin Phoenix

Gerard Butler

Mr. Darcy

有好多都好中意
例如大家都有講既Robert仔，另外Chace Crawford
不過就硬係差咁d

個輪廓唔係好深
但係真係好有型
建議睇drive

Antonio banderas

當年套original sins 一邊j angelina jolie 一邊j佢

Ryan philippe

套54又係好好j

Richard gere

男人應該麻麻佢，但係女人都鍾意佢

另外唔知算唔算荷里活

Wentworth Miller

果然髮型真係好重要

有個大肚腩

好似係小丑個阿哥

Jack Nicholson親哥哥

入嚟見到Johnny depp 就覺得可以討論落去。成個po j 死人

估唔到會見到
識啲嘢喎

好似去左做編劇?

同johnwick拍完不基的天空就呱左

想睇jude law先入黎

識野

呢位算80年代

睇Angels and Demons真係J 到出血
好想除佢件神父衫褻瀆佢

邊忽係90年代

佢做泰山正到仆街

全部都係愈老愈型
反而後生個陣一般般

有無睇jerry maguire

入嚟就係搵Joey Joey doesn’t share food

大量

How you doing

10 things I hate about you唱歌嗰到charm到

佢計80年代下話

Leonardo diulelomo 最靚仔係romeo and juliet 裏面做romeo, 因為全劇個個角色都chok到一個點(包括神父, 下同)

個人覺得去到 catch me if you can 已經流於表面，亦講左大家聽佢只係得個樣靚

PS, 留意下 juliet, 係clair danes做，亦非當有古典美

佢before sunrise嗰時個樣好猥瑣 老咗又唔覺

真心唔靚仔
但睇drive嘅佢係型到仆街

佩服Richard Gere公開鬧中共

淨係睇左第一集 見到之後啲selling points都不了

keanu reeve到宜家都型
非gay

K

多謝巴打 終於見到

條友專揀啲7圖

James Bay

一定係Leonardo

第三張好似陳瀅

其實新生代我覺得timothee chalamet都唔錯
有油畫主角感覺 同演技幾好

以前睇暴雨驕陽 直情認唔出係佢
好pure

係咪call me by yourname嗰個

係呀

evan hawk最型棍應該係training果期

去咗踢英超啦

佢有幾套戲都好好睇
遇到好戲本但都只係一線尾
可以話係必睇
training day
alive
assault on precinct
sinister

Brad Pitt in Fight Club

絲
我相信係絲先會咁迷戀佢

leonarado係分兩個時期
titanic 前後
前期
不如重新開始
不一樣的天空
the basketball diary
remeo and juliet
真係必睇
實至名歸的影帝

Tom同畢最OK

好屈機～
有文藝氣質到⋯

river johnny brad leo 🤤🤤🤤🤤

Mummy 係我小學個時最中意既電影 睇咗好多次，男主角好型，不過我更加中意個女主角

呢個post好多英國人

matthew mcconaughey

世紀合照

不過呢張畢爺真係被比下去
好似猩猩

O'Connell
靚仔大隻不羈愛老婆仔女好殺食

成日都覺得佢好名模feel

教父

Huge Grant 我淨係記得佢呢張相

非劇照

仲係好靚仔

charlie sheen

Ewan McGregor
James Mcavoy

佢係普通人樣
某d造型幾型

carry到寸頭

見仁見智啦我覺得拍埋去李安納度都唔係輸哂姐

形象無哂嫁啦佢
仲好多衰野
愛情片王 ...

左邊有少少 Asa 細個果時既樣既感覺

天堂

Same個女主角勁好J，第二輯做左人妻+人母之後反而個王妃一直都麻麻

正

依家好樣d
條友係咪爆性醜聞

Brad pitt勁就勁在演痴線佬無人夠佢叻

叫黑鬼

其實多唔多人知龍珠杜拉格斯人設就係嚟自佢

其實我幾鍾意佢做西追嗰陣

奇洛李維斯真係好撚靚仔呀屌
Mix得多race個樣真係好特別又正

睇到轉gay

我覺得佢好靚仔

佛地魔

最尾張相里安納度好樣衰

我都記得女主角好好J...

好似基沙文

睇到喊

果時拍咗好多冒險片, 地心大冒險
好似Mummy 3 (最爛果集) 之後佢就消失咗咁濟

我覺得The Rock 嘅戲路係繼承佢嘅位置
冒險+打鬥+搞笑

我個人覺得djimon hounsou都算型棍

the island (有埋evan mcgregor同黑寡婦) 果陣對佢印象比較深刻

當然大家比較熟悉既係

老左仲好過後生

唔撚係嘛

其實佢係咪混血？

因為佢係孤兒仔
唔知身世
但好明顯有貴族氣質

好中意佢

追晒po，竟然冇Ben Affleck

Health

miss him

佢扮溥儀太靚仔, 搞到我細個以為溥儀真係靚仔

直到見到本尊...

how u doing

屎忽下巴

咁多男神 邊輪到佢

jared leto 🥰🥰🥰

佢話特9登架
唔想行靚仔路線，想人留意演技

我覺得係贏李安納度啵

靚仔嘅煩惱

Amber heard

近代
kylo ren

Tom Cruise 都無

唔係靚仔得唔得？好鍾意Robin Williams

Titanic 果時你做緊精蟲？

唔差但得罪講句佢真係唔算靚仔

Chanandler Bong also not bad

佢90年代邊係呢個樣
已經變哂樣啦

全盛時期一定係70年代

靚仔就真係最靚仔
但實至名歸影帝就完全唔同意
冇一套作品係有神級演技
反而有啲作品表現欠佳
Inception明顯做得唔好

堅正

Heath

自膠

我都覺 但佢唔算90年代啦

唔想佢再做啲無頭髮嘅角色

同意
佢少年既時候演技反而最自然

其實演技好同樣衰係無咩關係
點解佢會覺得整醜自己=容易羅奧斯卡

係好靚仔 但係點都唔係東方啦
太似鬼佬
好似吳彥祖咁 雖然唔係mix
都唔會話佢係代表亞洲美男樣

我真係佢影迷

內涵同演技黎講係屈

個topic係邊個最正，唔係靚仔

佢都屬於荷里活

river phoenix 23歲已經拎威尼斯影帝啦

第3張明顯唔夠做
要靠戲入面造型

睇完split依家睇親佢都驚驚地
明明atonement 勁好j

我就係諗緊會唔會有Kurt
點知真係有

但戲路窄。

佢最應該拎獎係 同Johnny depp拍個套
佢扮autistic 勁似
但佢個陣好細個

覺得呢代無咩人識佢了香港

佢叫咩名

Leonardo其實23歲都拎左柏林影帝啦不過一路拎唔到奧斯卡

...

跟完史高西斯開始失控
演情緒失控時候嘅忍屎樣十年如一日
得wolf嗰套做自己先見到佢好自然咁表演
但當年Matthew嗰套表現明顯係神級
其他戲啲表現太假，完全入唔到戲
完全唔明以前點解成日有人話oscar欠咗佢
就算佢贏嗰年都明顯係唔想俾Eddie咁快上神枱做冧莊影帝

個D me2閪

多數都淨係知道nirvana嗰件衫
去親老銅都會見幾個人著
Btw 係咪絲我都係

啲人應該著呢個Instead

係呀 好少見絲有聽佢地

勁過班影帝多多聲

佢依家玩粗獷look

Becoming jane atonement2007
First class果陣都正

拍完split之後拍番x教授
成日覺得佢坐輪椅都可以摙死人

牛津大學電機工程碩士

戲院睇split睇到嚇到差啲喊
變翻善良人格個時叫個女仔殺咗自己

有頭髮既jude law 真係靚仔到扯旗

bb游水果件
我以前都有件gildan出

洲長算唔算？

00年頭幾套mummy 之後就變咗失蹤人口
個陣紅到仆街

Bb游水隻碟is real nice

比你講多次

記得佢肚腩好大嗰陣睇好有反差

佢依個時期 後生先靚仔
老左好乾好瘦咁

Gilbert

曾經風光過都好

介紹你睇cry baby

SIN CITY有佢, 做做下被人爆好SAD

老閪到咁撚樣變阿伯, 所以青春真係...

Joseph 又真係有少少似Heath 嘅

貼多幾張大家討論得比較熱烈既男星（而我又比較熟悉既）
J Law唔po啦上面有巴打po左好多出黎

1. Tom Cruise

2. Johnny Depp

3. Leonardo Dicaprio

4. James Mcavoy

食支煙都咁撚型

好好戲 marriage story入面演技壓過黑寡婦

Nevermind 呢隻碟真係聽唔厭

死啦呢個真心唔識

佢呢隻應該係好典型既英國 style。

佢性格古古怪怪，好鬼趣緻

我剩係唸起佢叫雞

Hugh Grant 同埋 Richard Gere

巴打識貨

朕華爾街精英除唔係個個男星都有

有時真係想問佢哋識唔識Nirvana隊Band
我哋同樣鍾意嘅仔都多

呢個係八十年代啦。

嚟緊dune 有佢同zendaya

奇洛李維斯世界第一

都係似mk潮牌咁著啦

你咁有taste
個個年代可以睇佢地演唱會係咩感受

應該係七十年代，嗰陣香港人會叫佢做阻住煲茶。

唔撚係掛

我諗我會chok到條頸斷
聽親rock嘅都係巴
好少見絲 真係要珍惜下你

仲未有george clooney

我男神氣質型

Robin係我心中永遠都係最靚仔

This is Constantine. John Constantine... asshole.
型到呢
後生定老都咁正

我都覺 身邊直情得一兩個frd聽Rock
平時同人講開好似異類咁
成日覺得外國啲80-90年代演唱會音樂節
人生無去過係遺憾

nicholas hoult有啲似第二張

戴完眼罩上撚左色

佢算90年代

一早就撐藏獨，贏晒而家班荷里活左膠

荷里活男星喎。

你地唔會去本地外地d音樂節？HA? 大把女仔喎 尤其post rock shoegaze
metal個d都有d女仔特登去芬蘭聽
或者你去黑膠店都好多女仔客

點會唔算

成日都覺得佢真係每日兩J!

小婦人入面個角色好正

James...
無鬚短髮不知幾靚仔

austin green

本地去過indie 嘅一半半啦
但好少見外國rock 係香港有音樂節喎
依家多數都係edm
我想睇個隊上年話黎又取消咗
外國男女都多
芬蘭個啲就heavy metalhead 岩去

不得了

我覺得佢係咁多個入面最令人想轉gay
Matrix最正

不羈嘅味道老左都會有, 冇問題!

佢細女依家簡直同佢後生餅印咁

同年代唔叫好靚仔啦

未來戰士John

下面嗰個咪jake

佢係薯仔種薯仔

明明套戲佢咁靚仔，但我唔想再睇第二次
好想佢用當時靚仔樣再拍多啲起碼係happy end嘅戲可以畀我翻J
而家佢喺HDM已經升華做佬味

可能因為我係00後身邊冇人聽rock
播我嗰啲歌佢哋會嫌嘈

樣唔代表一切

真係好靚仔

未出社會冇錢
所以好少呢啲機會識到志同道合嘅人

I have the high ground

冷門少少 ，當年鍾意 my own private idaho 之後自然會留意gus van sant 早期既電影，dutgstore cowboy 內既 matt dillon 都幾唔錯，但可惜星途都係平平無奇。

佢果時係蘇格蘭最紅最有前途演員，之後James mcavoy係捧做繼ewan既接班人咁

BTW IN obiwan we trust

奶支蝙蝠俠

佢當年好紅。

james 真係又靚仔又有氣質

動態會好啲嘅，但靜態同同期比唔靚仔
套《心計》拍埋落Jude Law到真係薯嘜到爆，雖然個角色前期設定係一嚿薯仔

唔係90年代
前幾年幾鐘意Dane Dehaan
同哈利仔拍既kill your darlings好正

之後仲拍過比人斬左既andrew garfield蜘蛛俠

好正

最記得佢魔盜王，而家唔知消失咗去邊

Heath Ledger

哈里簡尼

型到

變左企鵝...

Three!

Deep哥無得輸啦

lm

Leonardo

好似話比人metoo佢 插佢c eye
但講出黎冇人信+個變態佬有勢力
之後就收左皮

Troye Sivan
18歲左右好靚仔，依家都唔差
Lucky都靚仔但一笑就破功

Call me by your name最尾嗰場戲

仲有無敵巨根⋯堪稱全荷里活最粗壯

而家把聲好唔同

係揸籮龍爪手
不過me too單野2018年 佢2018年之前都霉咗好耐

Kurt

睇到張相已經哼緊

exactly

啱啱同Katy Perry生咗個女

Phantom

吓~原來Phantom 係 Spartaaaaaaaa!!!!!

佢中間去左拍好多小眾文藝片

磨練演技先有今日嘅佢

有幫hbo 拍劇

後勁強大

型，但唔係俊男

李安納度都可以被人公開處刑

想當年佢都型過, 最緊要係有才華, 到依家都仲有貨

由phantom 之後佬化得好快
依家就日久失修

呢個真係不能被超越
個樣超特別
又有啲邪氣

上邊有人講tom Cruise 佢唔係唔靚仔 但同brad Pitt Johnny Depp 比 冇咗一種特別嘅感覺 一個平常嘅靚仔

原來後生咁多頭髮

其實張國榮都唔差

拍closer時期既jude law

其實馬修麥康納希都好撚靚仔無人講

有佢哋一半就好

Ryan Phillippe當年真係好掂
完全係一個斯文敗類貴公子咁款

屌打你

最重要係要有頭髮

爛啦

前排睇完睇返imdb先知係佛地魔

真係好撚靚仔...

有才華係真
型唔型就見仁見智

真係行得好前

細個好鍾意睇jumanji

heathers睇到好心動💓

莊仙拿！！！！！！！！！！！！

Trainspotting型到

上面有人講

老實講，Leonardo DiCaprio呢款樣喺外國人眼中算普通，不過後生時青靚白淨，亞洲人通常都比較欣賞

Johnny Depp雖然唔高大但係後生股邪氣加埋個jawline
香港人反而可能覺得佢以前塊面太方

Leo外國人眼中算普通

長頭髮果期好屈

Leo其實細佢兩個十年都有 但仲殘過佢哋

由narnia個陣已經好中意佢
Atonement食煙打字個幕簡直j到出血

睇Crybaby睇到勁羨慕個女主角

城城feel

好撚charm

McAvoy

johnny depp冇得輸

問 Joaquin 同 river 係咪同一個阿爸阿媽嘅人應該冇見過呢d相 第一次見到我真係嘩一聲叫左出嚟 有靚仔到窒息嘅感覺

新生代覺得Timothee Chalamet, Sebastian Stan同 Chace Crawford都唔錯 尤其Sebastian gossip girl青靚白淨到美隊三佬味重少少嗰陣都

講起佢 佢扮過既James Dean先係最屈機
50年代到而家睇返都仲係無過時

Leo算普通我真心笑左

冇記錯佢嗰陣望住winona
次次諗起都覺得可惜

C bale 心目中永遠男神

我覺得Matt Damon 做Good will hunting 果陣幾靚仔，但之後越黎越普通

Keanu Reeves

傷左

喺人生最高峰離去

睇blue valentine
佢啲演技影帝級

收返埋啦

身體有事無辦法啦

RDJ

新生代嚟講 我都覺得得佢係可以媲美上面個堆

屌你老母呢個post嚟架？
Edward Furlong都唔靚仔？
Obi Wan都做到男神？？

除咗李安納度
其實都係老咗有佬味正好多

可惜 Chace Crawford 演技唔掂

其實最靚仔一定唔係titanic
一撚定係羅密歐與茱麗葉後現代激情版

Heat 入面嘅佢係好正

嗰陣兩公婆都係全盛時期

仲要係腳膠

你唔識字？

J到精盡人亡

佢把聲靚到
一開聲唱 Your Song 真係驚為天人

後生已經開始有M字額

我覺得依度多李安納度fans 所以唔敢太直接講

有氣質嘅演員
開頭睇 call me by your name 覺得個樣還可以
去到後面俾佢 charm 到
最後一幕

Maurice 真係睇到我流晒口水

講靚仔 奇洛李維斯屈左機

我覺得Jude Law 宜家仲型過以前

以前係靚仔

宜家係Steve Mcqueen 更有氣質

唔好意思，比較冷門
Cillian Murphy

後生時候幾精緻

中年型撚過小李好撚多

依家先係全盛時期

之前成日覺得 Harry 傾好面善
而家終於知道點解

個笑容真係

真係靚仔到痴線

雖然完全唔係 90 年代
但提到教父想貼下後生嘅 Marlon Brando

The Rock 第一套有大角色做嘅戲，應該就係 Mummy 2 演 Scorpion King.

第一套做主角就係 mummy 外傳 「scorpion king」

我覺得呢個黑妹幾有貓女味

呢兩張都唔夠cmbyn最尾個場笑中帶淚屈機

以前睇kill your darlings瘋狂cap screen
Save低dehaan啲圖慢慢J

依家...

欲望號街車

不過last tango in Paris單嘢真係

How about
Zachary David Alexander Efron
後生少少
不過對好返 爭好多
又好似上唔到大場面

George Clooney

Richard Gere

Pierce Brosnan

係 佢原本個髮際線就唔得
一肥就
唯有睇以前啲圖丁

Hugh Grant

補番啲

Mads

Edward norton
個人fight club黎斬講都幾鍾意佢

God father既robert deniro

後生都有靚仔過下

有咩所謂
Leo本來就唔係好典型果種大眼高鼻靚仔
佢個鼻其實好短，所以某d角度睇落一般

呢張佢真係比人秒殺wor

我成日覺得佢個病病既樣好鬼正，耳仔又尖尖地好似精靈

我覺得佢哋宜家靚仔啲喎...有佬味

佢做西追嗰陣已經覺得佢好樣衰
明明書入面寫西追好靚仔...
出咗twilight更加覺得唔掂

未睇天能
但宜家齋睇樣仍然覺得好樣衰

無事唔係人人都生逢terminator2的時代
驚艷程度不下Titanic初遇Leonardo

Colin Firth喎

其實從來無覺得佢靚仔過

其實佢做天能果陣都稱唔上靚仔(因為套戲根本無咩靚仔)不過佢夠高大著suit好好睇同埋個樣真係多左星味

套戲個角色太正，邊個做都會加分，而佢做得比我預期好好多

我都覺得佢做西追好樣衰, twilight無睇但係齋睇poster都係好普通佢條眉成日畫到好粗

屌原來係做kingsman果位

我估佢意思應該係，外國人審美比較傾向輪廓深既五官而Leo唔係呢種樣，反而比較接近亞洲流行既陰柔樣，所以你見亞洲好多男
仔整到蛇精樣/削骨還父

如果響歐美將Johnny同Leo後生個樣比，可能真係多人覺得Johnny Depp比較好睇。

Gerard Butler而家好型

細個真仰唔知佢紅乜 睇完tenet就成個腦都係佢
好得意

Remember me 做得好好

最近睇翻佢套White collar
最型嘅Gay

好開心竟然有人講Cillian Murphy

而個真，Leo個樣喺亞洲係吃香啲。
之前send咗張Johnny嘅相畀個女仔fd睇
佢覺得Johnny 個面珠墩凹落去好怪唔好睇

就係而張

Jawline都唔識欣賞

越老越型

佢喺天能表現唔錯有加分

不過同好多英國明星一樣有個問題，就係塊面唔對稱得好明顯

唔知關唔關佢地唔興箍牙事

點會無乜人識
佢套bbc版 pride and prejudice 咪90年代囉

佢個樣真係麻麻
不過大家咁推天能
我都有興趣睇佢演技

係囉...層主會唔會太睇小佢
就算近代Kingsman、King’s speech都應該識啩
仲有BJ單身日記呢

我第一眼以為佢係jodie foster

好唔對稱咩

如果講唔對稱john wick嚴重過佢好多

除左Kingsman其他都係細個睇真係認唔到
正如post一開頭既J Law我都認唔到，自膠

Update幾個巴絲推介既男星

1. Heath Ledger

2. Hugh Grant

3. Edward Furlong

有Johnny Depp都冇Tom Cruise? 唔撚係掛

dr.sleep個男主角
我覺得幾靚仔

點解我覺得有少少似lucky blue smith

Keanu Reeves鼻樑同鼻頭都直嘅，所以望落比較對稱
同意佢年紀大咗歪咗啲

Robert就好睇角度
不過塊面完全對稱唔一定係好事
純粹係有時睇戲啲特寫會分散咗注意力落去

巴打講中晒我心聲

真係識幾個鬼妹都話佢地都唔明Leonardo點解對某啲人嚟講咁有吸引力，對佢地嚟講佢後生時好似Justin Bieber咁，後生女會比較鐘意。應該都係因為個樣太陰柔，無棱角

個人覺得Leonardo走樣一部分原因係肥咗，另一部分係因為佢面骨線條比較圓滑，一肥就會顯到五官普通咗

就咁睇呢度，個樣最完美果個應該係佢
頭髮真係男人最痛

識野
細個睇terminator 都覺得好靚仔
但大個崩壞就

真係好襯

好型
唔怪之得咁多女

on9

男扮女！

我唔好鬼佬都覺得Leonardo真係靚仔到痴線

top gun 個陣既佢 我真係J到出血

新個代Cillan Murphy 種氣質 係最特別

希望佢拍多啲 擔正 佢係Anna 都好搶鏡
終於有得擔正啲 之前全部綠葉角色

似kane?

可惜真係衰個身型比較橫

gay post

唔錯
如果氣質黎講新一代Eddie Redmayne都特別既

配埋口英式腔

hasta la vista baby

tommy shelby

屌正想講依個

有啲星去到荷里活就會咁
其他地方拍反而有主角做
近年有套類人猿計劃十分不錯
做納綷刺客
由頭帶到尾

新生代英國佬嚟講，我覺得Freddie Highmore正啲
佢真係好得意，由細到大都咁得意，笑起上嚟好似天使Good Doctor佢個角色設定幾賤男下，但見到佢個樣嬲唔落

Tom Hiddleston都唔差，我覺得佢把聲好J過Eddie Redmayne，但係呢幾年開始有頭髮危機頭髮係英國靚仔最大嘅敵人

樓主連Jude Law都認唔到啦
(no offence樓主)
同埋Colin Firth真係好出名架
樓上好似已經有人提佢靚仔

有少少似馬份個個演員

500 days with summer 真係j死人

simon baker?
唔知佢算唔算

係我係最近先開始重溫荷里活舊片
見連登比較少討論
以前主要留意日本野多
巴絲放出黎既都好熟面口但係講唔出咩名

btw見幾個巴打話C bale套American Psycho正，今日即刻睇左佢真係做得好自然，令人心寒果種

最近翻睇Inception，佢好正好有男人味完爆Leo同Tom Hardy

係唔撚係佢嚟㗎？

好似就快討論唔到落去
我拋多個磚，David Tennant佢應該唔算好荷里活？拍劇多過拍戲，佢最出名嘅戲係可能係Harry potter，佢扮Barty Crouch between 英倫三島啲男星都幾正

巴打
因為90年代正既都講得7788

btw英國真係出品特別多好好J既男星
但係佢地唔搞搞個飲用水搞到個個甩頭髮

btw睇翻舊片有新發現

Paul Rudd

睇Antman都無咩留意佢個樣，原來都正

有機會睇吓Enemy at the gates同Cold Mountain

佢頭髮、身材同樣都keep到幾十年如一日
佢仲拍過港產片

Cillian Murphy我覺得冷門 唔算傳統嗰種靚仔 但做戲真係好睇 有氣質

我諗好多人無睇過呢套小品
果時的cameron索到呢

after 28 days勁好睇
係nolan啲戲通常都會預埋佢但都係好小角色
我好欣賞佢

係囉明明一開始已經做電影男主角
越做越細
係哩幾年先彈返起
我勁鍾意佢係batman入面做稻草人

Lm

快D啦~

我成日覺得佢同梁祖堯似樣

個時睇豬豬俠覺得佢好似stephen curry

rain man 都好正

Sean Biggerstaff

Newt!!!!!!!!!

今日我蝕底啲 同大家分享下我老公全盛時期

我覺得佢似行tilda swinton果條路線，靈氣+演技

上年套Anna都係為咗佢入場

咩你老公
望下我個名先

套戲入面大肚腩，但都好型

荷里活大牌明星好似講晒咁滯
丹麥除咗有藍罐，仲有靚仔
Nikolaj Coster-Waldau，拍過Mama同game of thrones

Mads Mikkelsen，荷里活片做配角多，之前dr strange入面做反派，拍返丹麥片係影帝級數

Harry Potter電影暗藏好多靚仔
老嘅有Gary Oldman
嫩嘅有Domhnall Gleeson、衛斯理孖仔、奈威
仲有上面成日講嘅Robert Pattinson、Ralph Fiennes

你第三者嚟架咋 我連佢第一套戲
life is sweet 啲床戲都J埋

英國真係出好多靚仔演員
又紳士feel
好正

後生太花靚feel
後期有返啲佬味好J啲

以前呢幅仲驚嚇

見到kurt反而想post axl
唔好post axl近照

後生唔識欣賞

但而家佢開聲就諗起hello there

呢個真心靚仔 可惜而家肥到

呢個算係當年少數奶油小生，靚仔可惜票房毒藥
早幾年好似拍過支那戲添？
近年撈美劇做原子俠好似仲掂過以前，不過無啦啦又比人炒左

Mads喺The Hunt入面做得超好，睇到好戥個主角心悒
佢喺Dr Strange入面成個小丑咁，嘥哂

Patrick Dempsey

Colin Farrell

Jonathan Rhys Meyers

The Hunt好睇，係講畀人屈性侵，12年仲未有metoo，如果唔係應該又有班女權L唔知頭唔知路係到屌

Die hard入面嘅Alan rickman真係型到痺

好好J

哥哥咁

知佢做batman追返佢啲戲

咁細粒嘅

估唔到有同好
以為得我J牙叔

The Hunt正

Die hard係一套爛片，佢拯救咗Die hard
唔明點解Die hard可以由Bruce Willis有頭髮拍到冇頭髮都仲拍緊，呢套嘢真係荷里活版警察故事咁
我發現Alan Rickman拍啲戲都好聖誕檔，Die hard, Love actually, Harry Potter呢啲全部都係聖誕檔期會播嘅嘢
屋企有隻love actually嘅碟，家姐未結婚之前每年聖誕假都會拎嚟播

Hugh Grant? 唔係Hollywood但90年代時真係好靚仔

上面好似有人講過，但我唔介意補圖

Maurice呢套戲全部男演員都好正呢套都係難得happy ending嘅同志電影，但個過程都係好sad好壓抑

Becoming Jane初初睇呢度戲係因為女主角
但後來因為呢套戲鍾意咗james

佢嘅眼神係我永遠冇辦法忘記

無論你而家係光頭坐輪椅定係變咗肥佬

只要見到你嘅眼神
你永遠都係我嘅男神

今日扮工睇左兩套戲

1. Batman-The Dark Knight
唔係90年代，細細個睇唔明做咩，今日睇到唔捨得食飯
C bale演得比較內斂，但做有錢佬我真係搵唔到有人扮得似過佢
Joker唔使講啦

2. Romeo and Juliet 1996
悶到仆街睇到一半放棄左，連床戲都咁悶真係第一次見，我真係唔識得欣賞古典文學女主角超正

Nikolaj Coster
成套GOT佢最有男人味

me

想當年湯哥同Dustin Hoffman頭貼頭果幕我喊到七彩佢之後好少拍呢類細膩感情既戲

男人味反而覺得係hound同馬王

king slayer一開始成個花花公子咁
但慢慢覺得佢專一佢家姐
但cersei隻痴線閪

睇吓佢做吸血疆屍果套 仲正過Brad Pitt

佢好樣衰喎同alain delon做同一個角色真係一個天一個地

"fuck"

華人荷里活明星 90年代佢堅係最靚仔
個種英氣無乜人有

其實river個樣咁睇唔算好特出

都6章啦

一直覺得好似占士甸

依段關係入面原來好多第三者
不過David係真係少啲fans比起教授
你地有冇睇過naked

佢後生勁青靚白淨 手指又長 又高
但講起佬味我諗起果套 全蝕狂愛 佢俾李安納度屌

好鍾意睇佢同Emma Thompson做對手戲 兩個好襯，同埋講起聖誕檔期電影仲有愛情洗剪吹，3角關係最後合家歡結局 同埋佢都做幾多變態片 又香水又魔街理髮師仲有套人鬼未了情

忽略佢個髮型係正嘅
睇戲有咩開心得過有個靚仔睇？就係兩個靚仔攬埋一嚿

阿倫狄龍
雖然好經典，但真係隔好多個generation我係睇劉以鬯《對倒》先知有個靚仔可以迷倒萬千少男少女阿叔師奶
之前睇新聞，佢有個仔同佢倒模咁靚仔

路平教授正係音樂都J死人

連登好多腐女
我最愛始終係路平教授

佢套末代皇帝溥儀呢排戲院有得睇，仲係Remastered版

真係完全無得比
麥迪文個樣太乖太暑
女仔應該覺得佢好正有初戀既感覺

薯
自膠

尊龍

細個睇已經覺得佢同天狼星係一對
點知最後同咗Tonks一齊
可能天狼星最愛係James，死前都嗌住佢個名

麥迪文係實力派 稱唔上靚仔

Leo

大把鬼佬面型方過佢
佢個樣真係好正 係女見到都俾佢吸引住

佢有輯相幫名牌影係好正

有啲哥哥既feel

終於有人講佢 90年代佢都好靚仔

屈晒，有套戲麥迪文拍埋佢到，差好遠

下面咩戲?

可惜走樣後。。。。

近年英國男明星點少得Loki

Hannibal 入面好撚型

呢套真係好男神!!
笑個陣冇得頂

講靚仔，上一代pierce brosnan靚仔過而家Daniel Craig 啦

不過最好都係Sean Connery

珍
不過成日睇唔慣佢唔係做loki果個樣

成套Game of thrones都比好多時間塑造角色，而佢係最成功果個
佢自從剪左頭髮之後我就集集都好期待佢出現

叫Wilde,人物傳記黎
Jude Law做主角個情人
又係同性戀
我未睇過唔知好唔好睇

好似好多靚仔荷里活明星都拍過同志片

I love TS

望到Mads，諗起BB
成隻Death Stranding最深刻係佢

唔算非常靚仔，又唔夠高大，但喺我心目中係最性感嘅男星

都有183，咁都唔高
我成日覺得佢好似馬德鐘

Alec and Maurice

由I love TS之後開始頭髮失守
好好地一個氣質美男

你個名全盛期係Mirotic同drop

月亮臉同大腳板
其實真係好基

嗚呀 接受唔到Moony 係受！！！
佢個樣好攻！！ 推倒衝動嘅小天狼星

講起佢，佢好似好多套野都唔係扮正常人

所以無咩人記得其實佢本身係一個靚仔

咁年下攻都係一個萌點嚟
電影入面算叫有物理上推倒過
變身狼人嘅Remus撲倒阻止佢發癲嘅犬型天狼星
之前係尖叫屋又魔杖擊倒過一次
但係我都係覺得佢似受多過攻

What’s eating Gilbert Grape咪做返靚仔
里安納度係入面扮智障細佬
個種兄弟情深嘅感動lv不下於Rainman，一路睇個心會乸住乸住，Johnny Depp個角色擔起成頭家，但無論佢畀幾多心血個家都已經係危樓，挽救唔到佢大可以做仆街仔一走了之，但又放唔低個智障細佬。未睇可以睇下，但極難搵醬油，我當時係網冇，要搵二手碟，搵咗好耐唔知唔宜家點

有套做太空人 果套就靚仔look

腐女先會記得晒呢啲BL情節

多謝推介

楓林網有完整版
我都好好奇正常版本既Johnny Depp會係點

stalone

我睇完anna先識佢
佢對眼好吸引人

Keanu Reeves, River Phoenix, My own private Idaho
Brad Pitt, 靚佬湯，夜訪吸血鬼
Jake Gyllenhaal, Heath Ledger，斷背山
Tom Hanks，費城故事
仲有冇人諗到，一時間冇晒貨

李安納度+David Thewlis total eclipse 大量床戲
Freddie Highmore： Toast 淨係咀
dane dehaan +daniel radcliffe :kill your darling 詩意床戲
Alan rickman : dark harbour 全裸跳海
eddie redmayne :danish girl
benedict cumberbatch: imitation game + Sherlock Holmes

Johnny depp仲有套before the night falls
同埋Jude Law 又有套wilde 又係有床戲

Sherlock Holmes

知唔知點解第四季Mary要死！因為要成全John同Sherlock 等佢地下半世一齊過

我又接力
呢套有啲舊但好經典，主題曲Forbidden Colors又好好聽叫Merry Christmas Mr Lawrence，David Bowie霸道咁捉住坂本隆一吻佢面頰
BTW 主題曲個主唱David Sylvian都係一個美男，雌雄同體個種靚（只限後生，老咗變咗型大叔

仲有Colin Firth, Nicholas Hoult 套 A single man，套戲同Tom Ford啲彩妝一樣咁唯美

腐女係咪就快騎劫呢個post

我有個直男朋友睇完，佢話佢係Anna寧願出賣國家都要得到稻草人嘅肉體

但係John同Sherlock演員真人鬧不和
Benedict又忙緊做大魔法師，我對於有冇下季抱有極細希望。我期待Good Omens出第二季多啲David Tennant 同Michael Sheen好有CP感

我覺得anna入面另一個男主角型啲

無所謂啦有靚仔就一定會有腐女
應該都無咩人會入黎架啦
正係得男人相既post可以撐到而家已經係奇蹟

咁男人相係人都可以J
加上呢啲上世紀嘅型男唔好似女人咁一po出嚟就整容雞、公廁、西女人、ipad
我地都係發掘世間美麗一齊欣賞

佢飛起左個老婆 (結婚22年, 生咗四個小朋友)
同左個後生女演員一齊